林祖舜：一個廿幾歲靚仔乜撚野都唔識我輸比佢咪收山囉

一個廿幾歲靚仔，乜撚野都唔識，我輸比佢咪收山囉
你想踢走我黎贏? 發夢無咁撚早！

Sause?

真心？

要返工 不了

要補選 不了

跌撚死你呀

教主

林早洩畀狗屌

早洩

教主

)

教主

瞓係度都贏你呀

冇手機 不了

開新apps冇成本點解唔做？

Sors?

ching 好波

不了

訓係到都win

教主

我瞓係到都贏佢啦

雷動計劃：高登已經夠人流，大家可以過黎LIHKG

早洩：大家一齊做大個餅

要早洩，不了

呢個高質

Joe sit good thing

一票不投林早洩

CK tone: 一票不投林早shit

笑左

笑死

收山啦，屌佢老母

林祖舜:好簡單之嘛，你落我面，我唔係驚輸呀對唔住，輸俾連尼住我咪收山囉！一個幾廿歲既靚仔，乜野都唔識，我做左八年我輸俾佢，咁仲唔收山呀？我都想佢贏，你有本事咪踢走uwants 踢走香討，你諗住踢走我嚟贏呀，發夢冇咁早。

咁lihkg最後咪會好快收皮？

正呀喂

真係？

一睇就知係改架啦
仲咁多真心膠

有聲

你地班友連毓民既勝利宣言都未聽過

自己同自己講野

呢個好似前日有人講啦

轉左acc先啦

幾廿歲仲o靚仔

要餵精，不了

又係一個負評
早洩真係好撚小氣

同教主一樣

唉
不要再說教主了

屌你 有聲

結果

一拍兩散